PARAM_NAME	VALUE	DTYPE	(COMMENTS)

debug	False	bool
output_path	./output	str
verbose	True	bool
timeit	True	bool
iters	2000	int
 
run	GLOBAL	str
 
build	human-ppi	str	(others: ring2way,twoT,sep_cliques,encode,human-ppi [BCL11A])
seeds	[REL]	listStr	(only if seed_set==picked, set of seed nodes, CHANGE DTYPE TO listStr AS NEEDED)
use_pagerank	False	bool
draw_pagerank	False	bool

num_communities	2000	int
global_seed	True	bool
 
community_size	16	int
dR	True	bool	(if dR<0, search ends)
 
damping	.1	float	(in [0,1])
 
seed_set	picked	str	(other choice: random)
num_seeds	2	int	(only if seed_set==random)
num_nodes	200	int	(only valid for a few models, ex scale-free)
self-loops	False	bool
 
draw_layout	spring	str	(based on networkx avail layouts, ex. spring, kamada_kawai)
save_fig	true	bool